1era linea
2da linea
3ra linea
#define INFO_VERSION "VERSION 0.1.beta Sistema Automatizado para la Firma y el Estampado Electrnica de Tiempo (SAFET) \nVictor Bravo (vbravo@cenditel.gob.ve) Antonio Araujo (aaraujo@cenditel.gob.ve) Cenditel 2009.\nLicencia GPLv2\nRevision subversion: 738\nDescripcion ultima revision:Agregando: utilidad svnversion"
4to linea
5ta Linea
6ta linea



